剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(111)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-110文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

我愛香港 香港是我家

點樣可以放低佢

有無人試過同居然後分手 點搞

分手兩個月 呢幾日嘗試去挽回
對方已死心 啱啱仲話再煩佢就block

其實前男友既朋友係咪都唔應該有溝通？

放手la施主

mla

Lm

lm

lm，岩岩分咗手，訓唔著唔知有咩做好

分左手兩個月，點解佢唔揾下我

你講野真係好直接，愛有幾愛吖

已經唔想再拍拖，做老姑婆算，每次拍拖對方都冇結婚嘅打算，作為一個女人都係覺得好灰，以後努力工作賺錢攬住過世

點解要搵你？

唔通咁快就放底左我啦

性格

App識，一齊左半年。

對方突然變到工作上好忙，見少左好多，
感覺到對方已經唔在意，而佢亦選擇逃避，唔覆message
慢慢覺得自己被冷暴力，過左好痛苦嘅一個星期。
因為深深明白愛一個人點會捨得冷落佢，
姐係對方根本已經唔愛自己了。
雖然自己仲好鍾意但最後分手都係由我提出。（其實應該話佢唔想做衰人）

之前睇過個post覺得講得好岩，
有時分手是需要由還愛著的那個人説出口。

唔會掛住我咩

我啱啱同香港嘅自由分左手

發現好多時男仔都係唔想做醜人
我都試過因為對方變得好冷淡同埋覺得對方唔愛自己而提出分手
仲係中意但想有個完整既完結
邊個話講分手個個唔可以傷心?

我之前有個一齊左3年.試過用3年時間先叫勉強放得低...

我哋可以夾姑婆屋喎

最慘係 連分手message都已讀
想約對方出嚟面對面講清楚
然後繼續推

same question

同是天涯淪落人

好辛苦

我之前都係約佢出黎傾
跟住佢話佢驚佢見到我會唔忍心
聽到呢句其實已經覺得唔可以改變到佢D咩
之後打電話比佢講清楚..

message都已讀?佢係咪出面有第個?

唔係，比佢靜下先。佢講得出「驚唔忍心」姐係仲在意你。加油！

係呀藍剔左，有第個呢個就唔敢肯定
但係可以好肯定 做得出冷暴力
而佢最後都係選擇逃避
都已經唔想再追問分手原因係咩了
其實就係三隻字
不愛了

係咩?我GET到既係佢已經唔想KEEP住段關係
所以先話驚唔忍心...
不過算啦..都已成過去

好怕呢D冷暴力
一係就3口6面講清楚
唔講唔知想點咁

冇逼嘅，但大家有傾過，佢話完全冇呢個打算話覺得仲後生⋯⋯有朋友覺得我太急都係拍咗兩年，但都接近30歲女人唔等得，我真係唔想又好似之前拍拖咁6,7年到最後又係對方唔想結婚，我就浪費得太多青春

接受30

係
好好說分手是對感情盡的最後責任。

同你一模一樣

散左幾耐

屌真係好慘，無計，女人30就老姑婆，男人40都仲係壯年

你不用那麼傷心
早晚也會找到喜歡你的人

我已經冇乜希望
覺得自己除左係乖乖女之外 冇咩值得人中意

兩個幾星期

傻啦
欣賞你嘅人，就會知道你獨特之處
每個人都係值得被愛ga

屌咪係囉

通常女仔急結婚過男仔
我反而調番轉
我想plan 結婚女朋友唔想plan住

一齊咗幾耐？

4年

一來已經唔後生，二來對於段關係冇將來冇保障個感覺好差，或者因為自己之前都係拍長拖最後食白果，所以會愈來愈擔驚受怕⋯⋯三來因為屋企問題，呢一年先後有屋企人走咗同有末期癌症，所以我好急好想要一個家，因為我已經承受唔到生老病死同失去⋯⋯可能有人會覺得我太多9魚，但如果試過咁短時間失去晒至親，得返自己一個生活真係會生活影響想法⋯⋯

因為咩分手

唉完全明白
其實感情既野真係好無奈
經常想認真結婚既女仔撞著啲濕尻仆街男
認真好仔又撞著啲仆街花心港女
常見

我覺得除左我EX之外唔會再有人好似佢咁咁中意我
有其他人可能開頭識我無耐就中意我.但深入了解我之後就會發現我好多缺點係佢地接受唔到...

同而家女友都識左7年拍左4年幾
對未來分歧都好大
如果散左
都唔知點算
自己都就3張野
到時再識番啲差唔多年紀女仔
又驚識著啲後生瘋狂去蒲既
老黎先幫人埋單
唉好煩

冇，下次學精，真係開始一段感情之前要了解清楚對方係仲未玩夠定真心想定落嚟，唉

唔好困係ex度
你要俾多啲自信自己
每個人都有缺點，有陰暗面，好正常
你另一半，其他人一樣有
唔好貶低自己

男人怕什麼
60歲都識到18歲
但你哋有咩分歧？

我都想多D自信
由細到大都好自卑
同好多負能量
就算同人地一齊都驚會比左好大壓力人地
驚令到人地都唔開心

努力工作儲錢，只有錢係信得過可以攬過世

我想1-2年後買樓結婚
但budget只係買到750-800萬
咁岩屋企人就黎要換樓
父母想就我地將來住既地區黎換
但次次想認真傾
佢一係話唔想傾住
一係話想買一個過千萬既地區
過千萬2年內真係買唔起（講緊首期全部我出）
仲有好多其他野
例如佢唔鍾意香港想走
但我果行好難離開香港
仲有好多其他相處問題
例如佢成日讚其他男仔
我講一句其他女仔就唔得
其實上年差啲散
但最尾大家都唔捨得
而家又拖多接近一年
睇唔到前景
好灰

真係好大分歧⋯⋯覺得係個價值觀都有落差，佢咁大想頭但首期又係你出，巴打你唔辛苦咩

好辛苦
可能上年佢講分手時應該堅決啲
而家拖多一年
更加唔捨得
同埋我本身性格極度林同埋念舊
以前拍拖次次都係女仔飛我
而家仲拍左咁多年
我無可能主動分開
唔知可以點

你俾佢食住晒咁
佢會唔會騎牛搵馬㗎

同埋點解你咁叻買到樓

咁佢又唔會
老實講佢條件好優秀
屋企中產靚女聰明
呢幾年佢為左我放棄左唔少條件遠好於我既追求者
例如2年幾錢有個住大埔獨立屋企男仔想追佢
佢完全無so佢
最近個男仔結婚
所以有時覺得自己好似拖累緊佢咁

借9按加屋企幫下手咋
同埋都要加埋佢份人工先過到壓測
香港地真係好困難

真，咪一陣唔覺意結咗婚又離婚仲要同佢分層樓就⋯⋯

我做咩都係3分鐘熱度
試過好多興趣但係好快就放棄左
個人真係冇咩興趣
除左影相

我搵4萬中佢搵3萬左右
雖然大家未來人工都有段增長期
但靠我獨自出首期
買一千萬樓完全唔現實
佢屋企狀況遠好過我
不過男人又點好意思要女方出錢

但感覺好似瀕臨垂死邊緣咁
而家拍拖都咁
第時結咗婚點算

你結左幾耐離
呢2年身邊好多朋友結婚
想像唔到離婚係點

大家當年散過又一齊番
記得當年同佢散果段時間人生最痛苦咁濟
到之後同佢再一齊番頭果年
全世界最幸福咁
諗住真係命中注定可以修成正果
但結婚原來唔係咁容易

同我好似

最尾嗰句感同身受
兩個人拍拖到結婚原來係要經歷好多嘢
一啲都唔簡單
如果唔啱 早啲散好過

其實我同佢加埋既條件算唔差
正常情況下大家捱到35歲家庭月入至少10萬以上
（戴定頭盔，而家香港唔多正常）
但無理由35歲先結婚架嘛
咪結左婚先5年後換樓
問題係佢唔想傾咁
其實早2-3年前佢每年定期有3-4次講唔知自己係咪真係愛我想分開
但我次次都出盡奶力氹番佢
到上年開始我都有啲心灰意冷
佢又無再提過分開
感情事真係好複雜

由大學拍到畢業拍到做左野幾年
而家先放棄真係好傷
唉

有人想結冇得結
有人唔想結就有得結
止蝕好重要

你咩原因離
性格不合？

好撚慘....

係 自己開心最緊要
拍左拖之後先發現

我會試下接納自己

想當年同嗰時個男朋友會考到大學到畢業到出嚟做幾年野，真係俾晒最美好嘅青春俾大家，但最後都係因為睇唔到將來所以忍痛分手，有時太年輕一齊都真係唔係好事，雖然係我提出分手但真係好傷好傷，喊足半年⋯⋯依家有時諗返起都好心up⋯⋯

唔揾你先為你好

你未遇到一個真正欣賞你嘅人咋絲

一個會珍惜自己嘅人都好值得人欣賞
努力啊絲打

巴打我明白呀 我淨係影左結婚相同搞左裝修 同佢分開果陣個感覺都好似離婚咁 因為我已經當左佢係老婆咁
你一定更痛苦 成個人好似俾人煎皮拆骨 唔知點樣嶔返自己
你地一齊左幾耐

絲打俾啲信心你自己
我ex同你一樣 但佢直情零興趣 都有我鐘意
一個女仔夠善良同乖乖女 又唔係公主病 其實不缺market(其實有公主病都大把,不過最好唔好）

冇追到po
你同ex點解散？
佢係乖乖女同善良？

唉好想識到乖乖女無公主病包容體諒我既女仔
日日比女友double standard 真係好辛苦

佢一直都係咁？
成日將你同人比？

係
成日讚其他男仔
偶爾又會提起佢個ex
總之我做係死罪既野
佢做就可以

同埋佢有時好唔體諒
我一向應承佢會秒應佢
之前做見習果陣
有排佢番新工唔開心
瘋狂whatsapp我
有時一whatsapp連續90-120分鐘
我要瘋狂應佢
結果比老闆鏟到上太空仲威脅炒我
同佢講，佢話唔使秒應佢
結果一星期後就發脾氣話我唔秒應佢
最後雖然叫捱完個見習
但呢件事其實嚴重影響感情
我第一次浮起不如算既念頭

好恐怖
點解你頂得順
搞到老闆都知仲要咁嚴重
但你哋一開頭拍拖時佢已經係咁？

我本身性格好林善
我做包容錫佢果個係適合
但佢有時真係太over

不過已經拍左咁耐
又咁多經歷
想像唔到分開係點
唉
同埋佢客觀條件真係好優秀既
所以唔怪得前人話揀老婆唔使太靚太叻

最慘我每次想表達自己意見
佢就會話我發脾氣
一齊頭2年試過6-7次後
我而家乜都唔會講全部自己硬食
但好怕幾時會忍唔到

唉 唔明自己邊度唔好 點解唔想同我結呀

我EQ好高同好林
佢都話鍾意我呢樣野會就哂佢

無可能傾到
我只要稍為理性地表達不滿/討論
佢就話我發脾氣
結果要再氹番佢仲煩
久而久之全部硬食算

好諷刺
我好想結婚女友就唔想結住

唔關你好唔好事呀，係對方真係覺得自己仲後生大把世界
你見好多人拍十年話分就分，然後最後結婚嗰個可能拍得一兩年，真係timing黎，個刻想結婚就會結，唔關一齊幾耐事係心態問題

我拍左5次拖
3次比女飛1次和平分手
我先覺得點解我咁就對方但下下都比人食到盡無人珍惜我

點解感情都係咁
一個愈追就一個愈走
你愈愛佢 佢愈hea你
點解唔可以互相依賴

啱啱比人分咗手
成個人唔知點咁

佢話未放低ex

屌出嚟，呢個好傷
一齊咗幾耐啊呢啲仆街早走早著呀

好短 真係好短 一切都發生得好突然 又唔係佢錯 佢都係唔想心裡面有住第個咁同我一齊

好短 啱啱一齊 但我追佢嗰時就當咗佢係我一世既伴侶 我地短短時間但真係好開心

不過佢除左double 同唔體諒
其他條件係好好既
靚女聰明煮飯叻又乖又唔去蒲又專一屋企又算中產
有時諗係咪我襯唔起佢

巴打加油靠你啦

未ready 就開始 有冇諗過好傷人

佢又唔係有心 佢以為自己ready放低晒 係ex突然出返黎 佢先知自己未放低

其實係
好灰

唔氹咪散
佢激嬲完我我氹番佢

咁第1-2次自己又真係做得唔太好
生日求其食普通野
送野無心思
食飯aa制
份人比較悶蛋
提起ex
但同而家女友拍已經無哂呢啲問題

ex突然出現
好彩時間唔長
都冇咁傷

有個fd 19拍到29先散
跟住32識到另一個
未夠35就結婚
而家好幸福咁

如果真係咁不幸散左
我估自己條件會搵到另一個掛

係既.. 但熱戀到分手既落差感都好大

咁又係
唉 有唔開心就上嚟呻下

有人覆下好開心
我自己都唔知講咩好 都係9up下 你地又真係會真心聽

因為臨結婚前搞裝修爆左好多小問題出黎 佢覺得相見好同住難 同埋覺得結婚好大責任要負
佢都係善良同乖既 不過就太懶唔受得苦 自我中心

學時代巴打話齋 其實或者唔結都好 一齊住可能會唔開心
但8年時間 我想試下overcome 唔想無試過就話唔work

好想搵佢 但佢話要啲時間去處理
一諗起以前一齊 個心就好空洞

服侍過公主病既揮手🙋🏻‍♂️

我諗緊你係話 我放低佢 定係 佢放低個ex 要時間
不過兩樣都係

8年咁就完咗 好唔真實咁
你打算點做？

我唔係對住親既人就會好就得人
對住好親既人先會發脾氣 仲要好勁
我都想改

男定女先 如果女仔29散都好難搵

個fd男呀
仲要月入6萬幾條件唔錯

19拍到29⋯⋯女仔咁就冇咗最好嘅10年，都真係好傷長拖真係唔結就分，如果唔岩嘅知道行唔落去真係要識得放手，愈拖落去只係浪費緊自己青春

我19拍到23岩岩分，都好驚
最青春嘅幾年比左個仆街

我個fd男
不過係個女仔提出分手

6萬條女咁都分手 荀盤黎

冇事嘅，想當年我都18拍到24，雖然冇開花結果亦分得好醜，但過幾年再諗返都會多謝佢，大家一齊經歷左好多，年輕時拍拖同出嚟社會拍拖真係好唔同，只能夠話自己當時太年輕唔識得去體諒遷就同維繫一段關係，令到最後大家行唔到落去⋯⋯不過好大原因都係因為對方冇結婚嘅打算，而我亦唔想再賭時間同青春

係呀 好似發左一場好長既夢咁
打算佛系渡過餘生 唔係好接受到身邊一齊果個唔係佢
你既故事又係點？

同我ex一樣 仲要話我當你親人先係咁咋 好似我執到咁
然後我好冷靜提出問題意見 就話我唔就佢 你係咪都係咁?

咁我又冇話我當你親人先係咁
我都知自己脾氣唔好

我唔開心同佢呻
會覺得佢係想話我
但其實我只係想佢企起我個邊/陪我一齊鬧
而唔係比咩意見

我應該大你兩至三年 難搞啲 同埋唔想適應新既人 好攰好攰

我地都幾似

依家個心情好複雜,真係唔知點形容
件事就係今,我上一兩個星期係IG search過前女
但係我真係唔係掛住佢 定係咩
只係有人提起佢,話唔知佢過成點
今我就衰八掛去rearch佢今樣
點知比我現任見到,今佢一直都好相信我
就冇問我,因為佢覺得我絕對唔會係今
直到前幾日就因為一D小事鬧交
今其實本身件事就冇咩野 正常鬧交今樣
今大家冷靜落嚟就快冇事嘅時候,就唔知點解提起前女
佢同我講話見到我search前女
今我當時我係唔記得我有search過前女
我就話冇search 之後佢話佢一定見到
今講咗一陣我比我手機佢睇
今我睇返個search 記錄 我就記返起我真係有search 過 之後我del埋個search
今果下我就驚,就算我真係對前女冇任何留戀,
我都怕佢知道佢會嬲,再加上岩岩先鬧完交
唔想再鬧,我就講大話話係我del咗,但係我真係冇search
我知我講得好on9,有D腦嘅人都唔會信
今我真係好驚佢再嬲或者唔開心,唔過大腦講咗出嚟
之後佢就講返以前D經歷,比人呃嘅心受
今交代返少少背景 佢唔計我 拍過兩次拖
兩次都比人帽咗,咁佢就因為呢啲經歷
佢就好怕比人呃今樣
今佢講返佢D經歷,我聽完之後我即刻覺得我唔應該呃佢
我就講返話係我search,之後怕你覺得我仲掛住前女,
就del個記錄
之後佢就對我好失望
覺得我同佢突然之間變得好陌生
之後我就即刻解釋同講對唔住
佢就覺得我講果D野好似之前果D人今
就已經好唔信我
覺得我之前有可能呃佢,但係佢唔知
甚至我覺得好後悔喊咗出嚟,佢都覺得我扮喊
今我都明白佢點解今諗
事實上係我on9 係我做錯
但係我真係唔係好似之前果D人今
我係好愛佢 同保護佢
點知因為我先入為主以為佢會嬲,想逃避佢情緒,就呃咗佢
令到佢再一次鈎返起比人呃嘅痛苦
我真係好內疚.....

頂⋯⋯我想講嗰時矛盾一生啱啱出，就係聽咗呢首歌有覺悟，最後考慮咗兩三個月就提出分手

我狂loop 個mv都好中
睇到喊哂
都係有覺悟然後依家分左我都無乜感覺
唔知點解 已經喊唔出

但佢無氹你？

冇，哈哈，其實都好幾年前，成日諗如果當時佢死纏我，我一定心軟，或者而家仲會一齊緊⋯⋯不過之後同佢傾返偈有提返當年分手嘅事，佢話太了解我，知道我講得分手就返唔到轉頭，就算氹得返我都捱唔到幾耐所以放手⋯⋯都係嘅，我哋一齊咁多年都冇講過分手，而我其實都考慮咗成三個月先提出，絕對唔係一時衝動

冷暴力真係好辛苦 想約出嚟傾約極都訂唔到
乖乖女係咪就係咁唔值得被愛
好辛苦

岩岩嘈完交
正確啲黎講應該係我單方面嘈佢
佢無理過我

最後我話其實你忍我我忍你都忍左咁耐
可能做返朋友會好啲 無咁辛苦

利申一齊左五年幾

我明你😭我都係咁，想約佢出黎坦白傾，結果換到一句“傾有用咩？我已經好攰，想一個人呢”
個下真係好痛

咁你都可以諗下 如果佢真係俾意見既話 會唔會係想你諗通? 你一直唔諗通 就會繼續唔開心 唔只今次 而係之後類似既事都會繼續係咁 當然 唔排除佢既表達方式可以更加supportive 有冇例子?

脾氣唔好 就要諗下如果你受既話會係點
我分手前半年 都有脾氣發左落ex度 而家諗返起 就算我出發點係好同有道理 但表達真係令佢唔開心傷害左佢

多謝你 你都要加油 不過大家揀人都真係要再睇真啲

估唔到引黎咁多巴打揮手

我反而係本身唔太想結 但ex係咁播呢首歌俾我聽 我就改變心意去左求婚喇
我覺得如果佢好鐘意你 就會想一齊生活照顧佢
當然 前題係大家相處都開心

佢出發點可能係為我好
但我個時聽到係嬲
點解唔可以企下我立場諗下 佢既建議其實係冇乜可能
好似一D都唔明我
又成日會問/唔明我做咩要嬲做咩唔開心

同你好似 偶爾放負
而家諗返 有時有啲位可以自己解決
唔需要全部細節呻出嚟
就算幾唔開心都好 只係要求個擁抱嘅話
可能就件事會簡單啲 無咁多唔理解發生

反省緊

溝通多d就無事啦

未分手,大家冷靜緊

我都係咁.. 雖然言氣無咁差 但都係唔想當面講 佢話想自己諗下整理下情緒 真係好痛

最新update手已分

當一方開始逃避，其實已經估到結局

都係 係我傻仔以為仲有得救
幫佢搵excuse
換來被分手

其實內心一早已經知道答案，只係吾想面對，先一直拖

中晒
以家對識人有恐懼 唔想再嚟過一場夢

[member]

係好嘅 但面對住件事我都唔知點釋懷

分手真係要delete 晒d相
唔係一掂返 d回憶反晒黎

我都係
仲要分手個時講左句
有無諗過我從來無放低過

原來我個case算唔痛

del左 contact, wts對話, 相, 退左共同相簿，都係好掛住佢…經過一齊行過既地方，咩回憶都出曬黎

我del contact block whatsapp但唔捨得佢啲相

我係佢同我講分手之後5分鐘內，del曬所有野，相個d係飛住del，怕一見到我地既合照會吾捨得😂

其實都係一齊一個月
點解我會咁唔捨得你 合照都冇一張正式
但就係咁loop我偷影嘅你
可能因為你都有俾好嘅回憶我
剛好你合我眼緣 剛好你同我傾得埋
剛好你覺得我哋唔岩...

我都係5分鐘內block晒佢del contact
但相我真係未捨得住

手已分⋯去埋樓下求見一面都堅拒唔見 都唔知點解要咁樣糟蹋自己

我反而save 低哂
重要回憶

你個名點解叫ptu

中學用落既網名
放心我唔係popo

佢叫我唔好去 我無去到

失戀最痛就係

佢的所有野已經與我無關

你女仔？
女仔做到咁真係好慘

same，我話我上黎同你傾好冇，佢話上到黎又點？咪又係咁，吾通我連尊嚴都吾要上去跪佢見我？

係，平時見到得意野會share俾佢，宜家見到得意野先醒起

佢已經吾係我架la

我愛您

係⋯真係唔知為乜

留返少少尊嚴俾自己

agree，雖然分左四日都係未行到出黎，不過已經好左好多😂😂
p.s. 我曾經中意過個男仔6年，知道佢出pool個下喊足三日
同ex拍左4個月左右，用左一兩日move on
所以證明今次我真係中意佢😂

唔驚，我蠢到跪晒地，咩尊嚴都無
未move on到都已經後悔

希望我都會好快走出嚟 就算知佢有幾player都好
都覺得之前好開心

仲係成腦都係佢 要點先可以趕走佢呀頂
好辛苦😭

搵過第二個係最好方法

我講下自己做法la😂
揾fd，認真，吾好一個人，你會愈諗愈多，見面/電話都好，講出黎
之後要好好面對自己個感情，掛住佢就掛住囉，吾好呃自己，邊面對邊喊冇所，但一定要面對
set個時間俾自己，時間內點喊點頹都得，一過就要本身既自己返黎 (我set左一星期)

我宜家學寫日記😂今日發生左咩/有冇掛住佢/感覺點，都寫入去，我覺得真係舒服左😂

我唔係在意尊嚴 係佢叫我比啲空間佢 唔好逼佢。。

係，男人遇到問題個時會收埋自己，思考問題
但我地會想攤出黎傾，一五一十咁講
咁樣既分別所以造成吾同既鬧交，男人真係一種需要空間既生物，係佢躲返入洞既時候就吾好嘈佢，佢諗好會自己出返黎
我地chur佢反而令佢覺得更煩

唔

我係男 佢係女

絲打睇得好透
佢地真係會咁
但驚佢哋諗諗吓就諗到要分手先解決到
明明可以溝通

多謝你 呢個方法好似嘆唔錯
上星期被分手 依幾日不斷冇乜嘢以為好返
下一秒又沉咗落底崩潰咗
跟住又冇嘢
無限loop
係咪應該要del哂佢啲嘢唔好再睇
但狠唔到心做唔到

一定要狠心d del，吾係只會一直傷緊自己，令到自己行唔返出黎

每人面對既方法都吾同既，不過可以參考下我個失戀療傷方法😂😂
幫到手最好la☺️

近日罕見既開心事
本BNO終於唔係垃圾
變番半本護照

拎住都去唔到邊
對英國無乜歸屬感
始終掛住香港

我都會寫因為每日都有好多野想同佢講

又唔一定俾佢睇，只係想俾自己睇下我當時有咩感覺😂
好過屈係心到

我都唔會比佢睇啊😂不過有咁既習慣 寫左出黎個心會舒服少少

一樣， 真係好想喊

我少少星座撚既😂之前睇好多關係佢星座既野，宜家睇到好諷刺…😥

我已經不可以跟你做朋友

我開左個新既ig 記錄低自己既內心世界同發生既事 望到自己d相笑得愈黎愈開心個時就知自己真係差唔多放得低

兩日前分手 咁就兩年半 long d都work 但係一句冇feel就足夠分手 連點解都解釋唔到 好似我從來都唔重要咁

其實仲鍾意對方但明知唔會開花結果，係咪狠心放棄唔好比機會對方氹返自己，免得再浪費青春⋯⋯一個接近30歲真係好想結婚嘅女人上

Yi我都係呀頂
仲要合理化佢所有野
呃自己話佢呢個星座嘅人係咁 其實關咩事

我ex係巨蟹，你呢？😂

好撚憎同男仔fd食飯/踢波打波都要比說話我聽好似做賊咁
我又唔蒲又唔飲酒，女仔fd都無多個
呢4-5年黎完全無同任何女仔whatsapp/出街
就算一大班人出街只要有女都唔去得
同男仔fd去食飯踢波一定事先問左佢先
去到又影哂相
都可以次次比說話我聽
好似我去同女單獨食飯咁
真係好撚嬲

然後一大班單身狗表示
屌你老母

Double standard
自己可以同個ex keep contact單獨食飯
或者同男仔fd whatsapp
我就同任何女仔一句whatsapp都唔得
提ex直情斬頭死罪
佢早2年幾前番啲文化causal既外國公司
日日放工有男有女去食飯飲嘢野
我就同男仔fd食飯都好似做賊咁
我已經隨時隨刻秒應whatsapp同聽電話
同埋隨時影相比佢睇
仲可以點搞搞震
睇下仲忍到幾耐

仲要班仔係我最老死果幾個
唔知有咩驚

拍左4年幾就5年啦
無得同對方溝通表達不滿
其實真係好難走落去

呢個係最屈機既雙重標準

話時話 S巴最近識到女女未呀
咁啱見到又入黎r吓水吹

點會呀
不過好耐冇上嚟，我都就嚟唔記得啲人係邊個打邊個

Hello 我係正德巴呀

利申 認樣唔認名

屌 咪玩啦 番工冇女咩

冇乜所謂啦
最緊要都係幫到人咋嘛

咁你最近點先

話時話 幫人move on有啲心得

最近都有好多話自己完全分唔到手嘅人黎搵我
首先梗係俾我屌到仆街
然後同佢講，做人定做垃圾自己揀
為咗個人放棄咗自己嘅尊嚴，放棄咗自己嘅人格
佢就會明架啦

當然仲要恐嚇吓佢地
好快就可以move on架喇

仆街 快手搵工呀

真係唔好講笑睇到我懷疑人生

利申 覺得啱使先好介紹俾人

係咪想尋仇
尋仇記得用whatsapp搵吓我先
等我有心理準備

半同居
分手第二日 比人扔曬所有嘢
明明係佢出軌對我唔住⋯
點解要咁對我

有冇例子講黎聽下?

想問大家分手有無unfollow social media?
分手之後佢無update過 但知道佢應該有story hide左我

其實結婚唔係你想像中咁美好

最近點先
因為我唔認得人名，可以update吓我架

你就好

好可憐

夜晚做下運動 日頭睇下片同上下興趣班

唉 絲打加油 如果出軌應該返唔倒轉頭
move on倒未？

我都係同居

未完全move on到
但比起一開始好咗好多
宜家起碼唔會得閒想起佢
不過個人一靜落離
就不斷想起點解佢可以咁狠心對我

我半同居only
無完全一齊同居

以為自己可以move on / 已經move on
一靜落嚟 發覺自己唔可以釋懷
隔一排 再重覆以上

琴日飲咗酒 即刻知道自己仆街
所有感覺即刻翻曬離⋯
失戀真係唔好掂酒精

執野走時仲有無見面？
真係唔知點面對

我自己一個係屋企自閉 當佢唔係度 我既世界好似無晒人咁
可能一齊太耐 太依賴佢

我直頭同居

快啲搵到工啦，唔係一定會仆街架

不過move on到係好事

想求下意見，我有個一齊四年女友，呢排少咗見面，少咗搵大家，前排嗌架，嗌到咁上下，以前佢係會聽返我電話 or 打返比我，但今次無，最後琴晚whatsapp講講下話分手，淡咗，我唔想無咗佢，求佢比次機會佢唔肯，好決絕，電話都唔聽我，好似變咗第二個人

佢其實好好，有呢個結果其中一個原因都係我因為耐咗所以好多嘢都當成理所當然，無咁放佢上心...

我想問下我仲有無機會，諗住今晚放工去佢屋企樓下等佢，睇下有無彎轉

而家係公司諗起無咗就眼濕濕，點搞

分左手個半月，成日以為自己已經接受到無左佢嘅生活，但當接觸到有關佢嘅野時都仲係好痛
一齊個時連繫太多，之間嘅野好似斷極都斷唔哂
我有繼續我嘅生活都有搵朋友
但心情時好時壞，隔一段時間就失眠

而且有幾個本身分手時會陪我嘅fd都因為之後發生嘅事而唔再搵大家（佢哋同我ex熟啲）感受更加難受

個半月好短 會諗番好正常

分左手三個月有多
一直想逼自己move on
塞到成個schedule滿晒就可以咩都唔洗諗
日頭反工上興趣班
夜晚一有時間就去跑步 約朋友
點知一到自己一個個時就總會諗起佢

早2日去做淋巴按摩
痛到依家仲痛緊 大小腿瘀左10幾撻

男男
係咪有暖男岀現喇 ？

新人留名
放假無野做 好難捱

新人留名

瞓唔到，好難受